買定離手 : Trump vs Biden

Trump 連任
Biden 勝出

利申: 想 Trump 連任

連燈仔係時候面對現實

快啲轉軚向習大大效忠

想侵連任，但買拜登贏

支持孌童joe

等睇哭喪

等睇要等到星期六日先分得出勝負

BIDEN FOR RESIDENT 2020
BLUE WAVE IS COMING

得燈必勝

立場董事Hocc: 登哥必勝，大豆侵死全家

你問呢啲
結果咪又係一大堆膠人入黎玩膠洗版

侵侵！

邊到有得買， 想all in joe

我燈一定贏梗 不過夠票啦
可以投d過去浸到

又呃正皮
我比

黃絲想Trump 贏
藍屍想Biden 贏

咁中立？

侵輸我切

你想切蛋糕

中立投河

Biden

其實有無機會打和?

戀童登

希望trump贏
但覺得拜登會贏

我燈必勝

拜登應該要封盤啦

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

Joe贏，但Trump會打官司，拖住自己總統個位

支持孌童糟

拜燈必勝

預祝美利堅特別行政區特首拜登先生勝利

拜金必勝

中立撚咪又係藍絲

想同舊同學SIDE BET

知唔知出而讓球盤做緊讓幾多選舉人票?

打和計總票，即喺登贏

玩開個網開
拜1倍0.52
侵1倍1.65

你係阿迷？

香港人支持Trump
芝麻人支持Biden

唔係
計眾議院
入面五十州既代表一人一票

Hocc 磨豆腐收皮啦

公平選侵幾乎贏硬
但dem支共千力全開

好快就知開嘜

要派Ivanka報此仇喇

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

呢刻相差唔遠, 手足Trump 加油

一向都效忠習大大